計我話，香港國歌一定係壯志騎羊，紅日，或者前進啊!guliverboy呢三首，宜家首所謂香港歌成首喪曲咁！

呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀呀！呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

走啦左膠